港超最大笑話

閪方聾屍

咪撚笑得咁開心
你同東方同粗口輝一齊落地獄啦

笑撚死

下年同南華團聚

四連敗

港超水晶宮

但人哋可以同曼城打和喎

.